有邊套野係紅而個主角係戴眼鏡

唔計幾個主角入面有一個有戴又或者係有色眼鏡，e. g. HxH or齊木

暫時淨諗到三月的獅子同四月的謊言

鳴上悠

記錄的地平線

但主角本身係唔戴眼鏡多，係入左異空間先帶

雖然我幾鍾意套野但算唔算紅

大雄

盲點

野比大雄

柯南

不愉快です

板木

鬼蓄眼鏡

只有神知道的世界

居然無人提新八
佢唔止戴眼鏡
佢本身只係副眼鏡

讓我看看！

魔兵傳奇

配角啦

在下坡本有何貴幹

熱氣巴沙拿

知唔知咩叫紅

倫理君 路人女主

紅到逃稅

魯魯修

寄生獸

馬反

哈你

火影 玩蟲果條友

I 媽 赤羽p

血界

SUPERMAN

甲鐵城的卡巴內利

不起眼女主角培育法

助手

LOVE HINA

夜勤病棟

P5

小林家的女僕龍

在下阪本 有何貴幹？

巴沙拿

爆漫 高木

校對女王河野悦子？

哈利波特

IQ博士

境界的彼方
眼鏡娘+眼鏡控

哈利波凸